欣宜流行 肥婆豬油淋淋

她肥騰騰 骨架會愈重愈近
終極肥人 猶如身型横行
癡肥形神 只不過是平權放任

留名聽歌

留名睇逃

留名

好詞留名

留名待唱

美極時尚 請請欣賞
但你在吃肉 或是幻象
道理道德若 打卡得獎
肥胖仍是正常

但唔想睇到個mv全部都欣宜

你幻想下一堆肥婆跳古天樂隻舞

標題有聲

你以為 人人沉迷
你美麗 肉食拒絕 太虛偽
肥婆裏橫行無忌 羊牛豬炸脾

推

我覺得ok
一看就知老江湖了
外國人喜歡壓1跟3
亞洲人喜歡69
她知道什麼時候break
什麼時候再進去
什麼時候給punch line
忍不住啦 先全部發給她

唔錯

肥牛豬炸雞 會唔會好d

係好d

人人沉迷 你下圍

又點睇？

唔啱音 李夏圍

都係肥牛豬炸脾好啲 唱起嚟似古天樂拉慢音果種風格

不過前面已經有肥婆個肥字 聽落有少少累贅疊字
羊牛豬炸脾好似古天樂啲

今期流行
作詞：林夕 作曲：伍樂城

你極時尚 應該鼓掌
但我沒偶像 或是幻象
若較量漂亮 應該得獎
無謂來做間場

你以為 人人沉迷
你美麗 若是拒絕 太虛偽
情場裡橫行無忌 無人可駕駛
感情橫行 就像感冒流行
怎樣流行 都不要越坐越近
今期流行 流行椎名林檎
她極迷人 可惜你是索命鋼琴

你是時尚 或是幻象
但我沒氣力 亂摘月亮
夜晚亮一亮 怎麼欣賞
還是期待正場

你以為 人人沉迷
你美麗 若是拒絕 太虛偽
情場裡橫行無忌 無人可駕駛
感情橫行 就像感冒流行
怎樣流行 都不要越坐越近
今期流行 流行椎名林檎
她極迷人 可惜你是索命鋼琴

你以為 人人沉迷
你美麗 若是拒絕 太虛偽
情場裡橫行無忌 無人可駕駛
感情橫行 就像感冒流行
怎樣流行 都不要越坐越近
今期流行 流行椎名林檎
她極迷人 但是沒有像你害人

你同李只係一個N一個L
同埋下同夏讀音有咩分別

下圍同美麗唔同音 將下圍兩字拉翻高同美麗一樣
會好似唱咗個人名咁

等聽歌

今期流行
作詞：林夕 作曲：伍樂城

美極時尚 懇請欣賞
但你在吃肉 或是幻象
道理道德若 打卡得獎
肥胖仍是正常

你以為 人人沉迷
你美麗 肉食拒絕 太虛偽
肥婆裏橫行無忌 羊牛豬炸雞
欣宜流行 肥婆豬油淋淋
她肥騰騰 骨架會愈重愈近
終極肥人 猶如身型横行
癡肥形神 只不過是平權放任

我是微胖 少許水腫
但我沒氣力 怎做運動
自信磅一磅 千斤誇張
肥胖其實正常

你以為 肥婆迷人
裡美麗 但是發現 你虛偽
時常裡猴擒人地 肥婆春叫仔
感情橫行 就像感冒流行
怎樣流行 都不要越坐越近
今期流行 流行椎名林檎
她極迷人 可惜你是索命鋼琴

你以為 人人沉迷
你美麗 若是拒絕 太虛偽
情場裡橫行無忌 肥油西裡嘟
感情橫行 就像感冒流行
怎樣流行 都不要越坐越近
今期流行 流行椎名林檎
她極迷人 但是沒有像你害人

好好笑？

你唱番ok?

Cls公司

一堆肥婆一齊拜四角

不要低頭 欣宜會掉下來

lm等成首

好正

阿牛？

lm

早晨各位

推到出mv

欣宜流行
作詞：林夕 作曲：伍樂城

美極時尚 懇請欣賞
但你在吃肉 或是幻象
道理道德若 打卡得獎
肥胖仍是正常

你以為 人人沉迷
你美麗 肉食拒絕 太虛偽
肥婆裏橫行無忌 羊牛豬炸雞
欣宜流行 肥婆豬油淋淋
她肥騰騰 骨架會愈重愈近
終極肥人 猶如身型横行
癡肥形神 只不過是平權放任

我是微胖 少許水腫
但我沒氣力 怎做運動
自信磅一磅 千斤誇張
肥胖其實正常

你以為 肥婆迷人
裡美麗 但是發現 你虛偽
時常裡猴擒人地 肥婆春叫仔
欣宜橫行 肥婆光環流行
三層肥人 請不要愈坐愈近
今期流行 流行欣宜迷人
低頭無神 誇獎你是索命女神

你以為 人人沉迷
瘦美麗 若是吃肉 太不濟
肥人要橫行無忌 平權將炸毀
今期橫行 就像欣宜流行
風華凡塵 絲打要自信驟近
今期流行 流行癡肥岩神
改詞無仁 但是沒有像你害人

有冇人幫手整

多謝

自推

推俾啲肥婆睇

推爆佢

有冇人幫手整MV

push

求下大家mv 唔好要欣宣

宜

留名等睇MV

主角嚟 點可以冇

我發覺創意台依家少咗好多啲改詞post

乜撚野叫欣宜流行

我唔識整

歧視肥人? 骨架重咋

推呀

古天樂

推到有mv

正 推到出mv

好聽

笑左

留名收工有歌聽

求人唱同整片

不推不是人

屌我以為係女神
心諗咩教會

因耳嬲痕 非婆豬優num num

strong post

你個名

pish

郭富城既弱？

求人唱

高汁

有一個肥婆負皮

好想唱

樓主鬼才

條死肥西一陣又用受害者姿態行出黎

終於有改歌post
推

屌一見到就有聲

好貼留名

美極時尚 嘔心誇張

讓我們怯場 擔心慌張

若較量食量 應該得獎

無肉來就叫嚷

你個胃 油鹽糖齊

菜咬噬 肉是拒絕 太虛偽

屠場似橫行無忌 無人可駕駛

欣宜橫行 成名曲如其人

使人無神 請不要越坐越近

深情行文 傳誦增肥潮文

千年奇聞 穿橙褲後悔別怪人

你是原罪 多得小嘴

食菜欲脫罪 張開小嘴

食夠睡一睡 躲於窩居

睡夠還是叫累

你個胃 油鹽糖齊

會食滯 牛羊拒絕 太虛偽

屠場似橫行無忌 無人可駕駛

欣宜神人 成就癡肥人群

癡肥人群 心足要越坐越近

奢求情人 時常摸人猴擒

終是無人 皆因美貌被你放任

你發誓 運動沉迷

愛美麗 肉食拒絕 要鼓勵

胡氏網壇聞名技 肥婆找力威

苦獄平衡 肥婆燒肉還神

減肥無能 脂肪瘤越坐越近

欣宜來臨 肥婆光環來臨

本是肥人 終歸變二百磅廢人

推到出MV

我都想睇

肥絲捉左錯字未

留名等睇又牽起一波恥笑肥婆風氣

是旦啦 咁「你上圍」啦 啱音又有意思

Lm待聽

樓主 呢兩句唔係好明

如果咁樣好唔好？

你以為，人人沈迷，Snow White/你上圍。成層老泥，刮出黎。

好想加埋「不如我地做愛囉」

抄POST?
之前有個POST係
江湖傳聞 肥婆欣宜橫行
如果都係樓主開嘅就繼續啦

唔係我開 孤陋寡聞

咁樣應該ok啲

動物橫町

食屎狗又抹黑肥胖女性

仲諗住入黎可以問下返開邊間教會
點知作得咁撚好

巴打係牧師

+1

欣宜流行 豬油淋淋
欣宜流行 豬油淋淋 So Me Re Do Hey

What the fuck

你都係返屋企食屎吧啦

留名等MV

幫推到音樂台唱

留名睇MV

美極 真係畫龍點睛

欣宜流行

不如我地開個tg搞mv再搵人唱 ？

改歌post都要整個tg搞小圈子

兩首都係用今期流行
主角又係欣宜
好難令人唔聯想為抄POST

BTW 繼續創作

今期肥肉

鬼才

有人唱未啫

唔好肥婆裏 唔岩文法
係都 肥婆也

改歌都小圈子

話開tg小圈子呀
第一次上改歌post？洗撚開group㗎

強帖留名

推到有人唱

如果講開飲食
不如改 屠房裡/枱枱也橫行無忌 羊牛豬炸髀？

美極時尚 懇請欣賞
但你在吃肉 或是幻象
扮作道德樣 打卡得獎
肥胖仍是正常

你以為 人人沉迷
你美麗 肉食拒絕 太虛偽
枱枱也橫行無忌 羊牛豬炸雞
欣宜流行 肥婆豬油淋淋
她肥騰騰 骨架會愈重愈近
終極肥人 猶如身型横行
癡肥形神 只不過是平權放任

我是微胖 少許水腫
但我沒氣力 怎做運動
自信磅一磅 千斤誇張
肥胖其實正常

你以為 肥婆迷人
裡美麗 但是發現 你虛偽
時常裡猴擒人地 肥婆春叫仔
欣宜橫行 肥婆光環流行
三層肥人 請不要愈坐愈近
今期流行 流行欣宜迷人
低頭無神 誇獎你是索命女神

你以為 人人沉迷
你上圍 成層老泥 刮出嚟
肥人要橫行無忌 平權將炸毀
今期橫行 就像欣宜流行
風華凡塵 絲打要自信驟近
今期流行 流行癡肥岩神
改詞無仁 但是沒有像你害人

改咗枱枱也 好似好好多

正
留名

打擊肥婆 人人有責

推出mv

個post咁勁都沉

巴打好撚勁
提議叫龜頭小嘴唱

同肥芝合唱

龜頭巴唱
之後搵肥絲畫畫整MV

勁

唔推po正仆街

高質留名

笑死 極高質 唔推唔得

新人走音劣唱

Lm

有人唱既我可以整下MV

推佢老母

推到有MV

唔係走唔走音問題 係都唔知你唱緊乜 同自己講野咁

我覺得佢係特別扮古天樂當年有少少硬膠feel 果個唱腔

等Mv

歌手 你在何方

幫堆留名

我在人海

神人如若很好奇
有冇辦法替我歌獻遞
為你歌聲發迷 凝視我這蟻

神人如若很好奇
有冇辦法替我歌獻技
試問誰可 唱絕肥西
如何承受這美詞 答案大概於米高鋒內
為你歌聲發迷 凝視我這蟻

劣改勿屌

芊穗 靜待有着人like
條仔六吋 卻遭清算
連登道歉 卻裝作無知
心結 逃避網典